一人一首可以慰藉心靈既歌

葡萄成熟時

Endless Rain

東京熱

大不了

人生海海

台文？

對唔住

我再揀nick carter - I will wait

迷失藝術
山河故人

你在煩惱什麼

呢個正

not afraid

無野我只係問下姐

一切還好

我驚你哋反五月天

Hero

標準答案啦 FIX YOU
雖然冷門左少少

王菀之- 小手術
aga- one day at a time
robynn and kendy- gonna be okay
小塵埃- 卜卜卜
鄧小巧- 強弱

入黎就係為左講呢首
Btw都唔算好冷門姐

Damien rice - long long way

說了再見以後

Fix you
Details in the fabric

秋分